如果最近返過大陸既人 應該點做？

係咪應該求醫？

自我隔離十四日

自己隔離自己14日，無事先好出去

係屋企入面同屋企人住既話可以點隔離

自我隔離14日，有事call白車請如實申報旅遊史

有冇guideline教人點樣係屋企自我隔離

同問🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇醫護手足解答下

我都想問，好想篤老豆灰，佢仲係大陸。
政府有咩隔離中心比人自願入?
自我隔離一定野到屋企人，但入左隔離中心會唔會都易中招?

大陸仔打算番到香港申報然後係隔離病房瞓番14日

我老豆已經返左黎
佢訓廳

肯講真話咩班大陸人害撚死香港人

如果中咗招就直接去警署報警

自我隔離14日先，如果有發病病徵就去報警留低詳細口供，再搵民建聯求助

其實依家應唔應該去照照肺睇下有冇花？依家話冇病徵都陽性，咁如果一星期後去照肺，係咪如果受到感染應該都睇得出？

我都有咁諗
但要個個都照個ct先就花好多資源同時間
醫護未必負荷到

搵警察求助

你估佢真係為我地？
佢跟order咋
奶共政府 同香港人唱反調
想我地死

自盡

假如我有我一撚定去狗屋尋求協助

如果全民自費照一照，有事就主動去醫院做快速測試有冇得諗？私人照我幾年前好似$200左右